咪中計

［停止破壞商舖］［周圍破壞，黑警最開心］［轉載］［請廣傳］

其實之前爆荃灣黑社會鋪果時，Twitter已經好多外國人話香港示威者開始搶劫。(真外國人，唔係五毛)
就算點同外國人解釋，佢地都話我地好難證明示威者冇偷野。(再加真五毛既瘋狂宣傳下)

我地成日同外國人講STAY WITH HONG KONG，係因為我地既行為同示威方式都位於道德高地值得外國人既支持。

我地只要爆人地鋪，就好難防止有真罪犯混入去偷野。就算冇人偷野，我地爆舖頭既片係外國人眼中，好難完全唔想像同搶劫行為無關。

講真，我覺得爆中資舖頭係一個對抗中共幾好既方法，不過真係好易比人大造文章。

唔好同我講外國支持冇用。我一直唔覺得我地可以係完全冇外國支持之下得到成功。正正係外國既支持 我地呢加先有勝利既曙光。不論係外國制裁 ，定係外國傳媒既關注，都係因為有外國人支持先會有來自外國政府既壓力。
___________________
［過份破壞，失去外國支持］［市民會反感］［轉載］
我哋得到咁多外國嘅支持就係因為一直站喺度德高地,。但係近期爆舖頭、 甚至在室內放火，嚴重影響其他無辜人嘅人生安全!

冇外國嘅支持我哋就輸硬。希望手足們唔好為發洩，去做損害抗爭成果嘅事! 咁樣會令民意同國際觀感逆轉!

請唔好再去破壞舖頭、銀行同地鐵， 導致市民唔方便嘅事情都請不要再做，千祈不要再放火，尤其是室內，市民非常非常反感，因非常危險會波及無辜。

10月4日元朗冇乜狗, 就係專登畀一啲唔理智的盡情破壞。這會令輿論和一般市民倒戈! 元朗破壞的畫面一定會嚇退原本支持我哋嘅街坊! 請務必想清楚。否則和那些暴力藍屍有什麼分別?
_______________
［停止攻擊多貴重物品既商鋪］［會比人陷害抹黑］［轉載］

頭先深水埗有人爆中移動電話舖。一班南亞stand by緊偷iphone 11，深水埗本身好多南亞人成日偷野 ，之前佢已經爆過士多同成日打架搶野，
到時只會入示威者數。

就算將全香港中移動分店全滅，作為一間國企有國家機器無限支持好快就會捲土重來。為左一時之快，對最重要既五大訴求無實質幫助。

再爆得就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢，偷晒d嘢再入鳩大家數，仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪。

咁落去只會引黎一班臥底狗、同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖，
然後有人唔同意/混亂之際，就會發生打群架>你分唔到人同狗>狗隻裹應外合，突擊圍捕>入鳩你搶掠。

我地必需自我修正。請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎，點都會一定有人/狗唔跟。到時係咪要浪費時間同佢講經/打架，等狗隻突擊圍捕，再全撚部都入晒我地數。

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

我發覺今日好撚多極端撚，唔啱聽就喺到鳩屌人